女人係咪唔識分自己肥瘦

識過好多女仔明明本身好瘦 講緊40幾kg 頂多50kg頭
而且個腰係明顯幼果啲 (大概廿零寸)
但佢地又會話自己肥
平時同佢地出街食飯都食剩一半
然後去gym果陣又會見到啲跑步機全部都係呢啲瘦身材嘅女仔係到跑
方死要減到皮包骨先肯停

相反真係肥果啲又好似唔覺得自己肥咁 仲要用肉地呢2個字為自己辯護
餐餐肆無忌大咁食 特別係多芝士多油果啲
最弊佢地身邊朋友/男友仲要鼓勵佢地繼續食 好似想特登養肥佢咁

有冇人解釋下點解香港女仔可以極端到咁

女人問題

你留意下，瘦底冇波就會嫌自己肥

肥=瘦 瘦=肥

靚=瘦,樣衰=肥

肥嗰啲已經放棄人生，唔使討論

瘦嗰啲只為數字上瘦過佢啲姊妹， regardless height

唔食剩一半餐餐清晒枱面

又唔撚跑步

點得嚟咁瘦

倒果為因傻閪樓主

我成日喺連登都見到你

肥婆減肥最驚就係淨係瘦到個波

我好少上連登

黃子華：女人既瘦等於而家體重-3KG

有波先算肉地

睇胸同腰

無計
認知障礙

瘦話肥個d想你讚佢姐。

你咪試下話佢真係好肥佢又問你真係咩，邊度肥呀，好撚好玩

如果冇士啤肽其實就夠
再瘦，大脾都冇肉就太over

睇體重冇意思 睇體脂先有用

而家仲係好多傻人睇BMI

矮仔操大隻都會過重嘅BMI

女人講嘢你都好信

就好似嗰啲明明搵哂書但係出到嚟都話考得唔好個啲仆街

自覺力問題

貪靚嘅女仔永遠介紹身上果忽仔肉
自我放棄嘅就繼續食，說服自己唔需要節制

認真講句，大把女人連人體結構係點都唔明，日日望住體重數字，計埋啲乜柒BMI。

大把運動員BMI爆哂錶體脂率一樣勁低，唔吹到運動員，就咁走入尖房捉幾件都肯定爆BMI，個計法完全係誤導

起勢咁跑又唔食飯，體重drop到4字頭就好瘦好健康，減哂自己啲肌肉，搞到一啲線條都冇

肥嗰啲就更加垃圾，剩係識食，體脂又高肌肉量又唔係多，通常性格都閪以為自己大舊少少就挑男人機(尤其中學嗰陣一定有幾件，出來做嘢少啲)

呢個肥定瘦

見真章就知乜事

我唔講了

唔肥啦根本！操靚啲線條仲好

Exactly......

半肥瘦

唔駛攪到咁複雜啦，
簡單啲答我，
隻馬係肥定瘦

冇辦法，要配合香港人啲非洲飢民審美

唔好笑啊 仲有好多連登仔用 講真BMI係方便 小學就會教 去到中學已經會叫你自己去in body了解多啲啦

女人解決

好多瘦女人著鬆身衫又闊褲又剩
相反好多肥婆都唔知醜著短裙著緊身衫嗰啲
咇晒一節節肥肉出嚟
講緊body fat>30%嗰啲

你越係遲出世

呢D運動營養資訊咪越易接收到

80 90後十幾歲邊有咁多呢D資訊

當年仲水緊人食得越少越好, 最好節食絕食, 之後喪跑步

但係做cardio得黎係亂做, 以為爆汗=減到肥, 唔知要睇心跳

少肉, 唔食肉=減得到肥

gym做weight training? 乜撚野黎???

差1%已經過咗標準

識，不過淨係得肥無瘦

weight train=會太大隻
workout想減局部脂肪
即刻唔想同佢地講野

認知偏差

女人講反話架麻on9

[最弊佢地身邊朋友/男友仲要鼓勵佢地繼續食 好似想特登養肥佢咁]
係佢個男朋友ON9

體脂都唔一定準
有啲脂肪落曬個波到
咪正囉

無錯係肥啊 無做運動 全部係脂肪無肌肉 skinny fat

因為連登仔 口裏說不身體卻很誠實
話40kg嗰啲係排骨精 要有肉地
結果自己J嗰啲全部都係40幾kg+大波
50kg就會話你肥婆象腿

真，識個女仔50kg都話自己肥
我係咁同佢講唔使減

我要呃自己

左邊定右邊?

不嬲都係咁
話自己肥=瘦
話自己瘦=正常
話自己有肉地=好撚肥

話自己普通樣=靚
話自己靚就多數好豬

拍拖後瘦都變肥啦

漏咗
話自己樣子中上就通常係中下

女人瘦次序
波>肚>腳
男人
腳>胸>肚

其實好多時佢地係想減腳
但想瘦腳就真係恭喜你
生物學上最難減
但男人睇女你肥啊肥多數係肚
再到腳
屌 佢話自己肥
你話係 做女朋友應該冇人要

瘦又冇波可以肥係邊？

瘦=冇波
肥=有波

例如唔識將啲副乳push返落個波到，好撚多鬼鼠肉。

Btw, 請問在下是否青頭？ 未請教

齋睇體脂都唔準
非洲兒童啲體脂隨時得個位數唔通佢地又好fit?

阿有肉就係肥，目標係皮包骨

Skinny fat都係肥

其實係健康角度黎講應該係睇體脂做人

戒緊奶 糖 肥肉同加工食品

但係膚淺齋講外型就算把啦 做運動好過

但佢地又會話自己肥
平時同佢地出街食飯都食剩一半

想draw人attention 姐

肥者越肥 瘦者越瘦 香港肥瘦懸殊好嚴重

咁真係肥wor，當155cm 50kg，堅肥

養肥咗佢咪可以飛

唔好以為e cup就唔肥

我覺得係人嘅問題 好多人都鍾意自欺欺人 聽啲自己想聽嘅嘢 去掩飾自己冇心控制飲食同做運動

早十幾年講嘅控制飲食係節食絕食

又唔會計三大營養素乜乜乜

運動又係鳩跑當做左

現實反映到肥底/肉地有拖拍既比例多過瘦(骨)底
就算知佢地都唔會覺得要控制下飲食 減肥心態已經打左入血 身體自主呀

對波都有重量ga大佬

睇下有波定無波 無波都算肥

所以應該睇FFMI (Fat Free Mass Index)

FFMI = [體重(公斤) * (100%-體脂率)] / (身高(公尺) 2 若身高超過180cm， 則 FFMI(調整後)= FFMI+ 6.0 * (身高(公尺) - 1.8)

算唔算「微胖」

瘦話自己肥十九個係想引你讚佢，真係太肥嘅唔認肥就多數用啲戇尻冇持續性可言嘅餐單減到放棄左然後開始改減自己智商玩fat acceptance body shame 果啲柒嘢

算啦都係數字 不能作準 廢事又話我點點點

收皮啦濛狗

我都係見人咁鬧先跟機...

貪靚既女仔幾時先明你唔小心減埋個胸就真係冇人要喇 有波根本冇男人介意果忽肉

正常

都真 男朋友從來都唔會話我肥 仲叫我食多啲野
但我肚腩 手臂 大髀都...佢都話啱啱好

1kg

佢地唔係用肉地形容自己架 係用骨架大同水腫

女一定話肥
手臂同腰

永遠搵錢搵得最努力嗰班都係有錢人

呢啲真正。利申真絲

想知自己肥定瘦好簡單
睇下自己見唔見到腹肌 見到就叫做瘦
見唔到最多只係叫唔肥

有冇睇過mean girls
一個女仔話自己肥 只係想人講答一啲都唔肥

而家啲男仔瘦撚過啲女
利申bmi長期17

終於有正解
最好答佢：「係呀死肥婆」

161 50kg邊忽肥
有少少線條嘅話已經完勝

如果係BMI 就係教育問題啦
撇除對健身有自己研究個啲 不論男女好多人都淨係識睇體重講肥瘦架啦
成日有啲月經post問幾高幾kg肥唔肥 成班毒撚係度屌人肥婆

依啲身材著泳衣內衣裸體咪覺得好正咁
但著返衫一定望落好大份

有時個身係瘦 但手臂下巴啲肉好難firm
影相見到咪覺得自己肥

人地講既肉底係指全身均稱既有肉
佢哋講肉地只係指大波 肉乜撚地

識玩

會唔會係你過分運動呢

肥唔肥 睇個線條就知

上面已經有個話50kg堅肥 仲要唔少正皮

女人個腩係正常架 要保護子宮
唔好繼續教壞人啦

做啲咩但係

唔抵得呀？！

咁我呢 濛犬

D瘦既女成日係IG話自己肥
9成9係想串9身邊D肥婆FD

#41

又係你呀
健康最重要
唔好諗咁多啦

瘦到條柴一d都唔好睇
我好瘦食唔肥
4年前瘦但d肉係拋
4年間keep住做負重 (gym)
體重無變過但身形firm哂有哂線條
有pat，無咗寒背，有埋背肌
由營養不良瘦變成fit運動瘦

而家d人話我瘦咗我會唔開心
姐係代表肌肉縮咗

多中央肥胖就真

呢張圖有冇P過？

啲女權撚會話係男人嘅價值觀搞到咁

163 44kg
我想增肥，自己食量唔大，但一個禮拜幾乎4日會食宵夜，又好少做運動，但真係肥唔到
係咪應該做下gym增加肌肉量

啲女覺得佢自己係咁樣

現實你見到佢係咁樣

因為有P圖，佢唔會覺得自己有肥到，肥幾多都係拉一下就無咗

因為廿字頭寸數係要食好少先KEEP到，你諗下唔運動一條女一日只可以食一千二百左右卡路里，出街一碟飯到八百至一千，你仲成碟食晒咩?

香港風氣問題

淨係跑步緊係瘦到無肉
但唔係瘦得健康囉

女朋友成日話自己肥, 之後唔食早餐/午餐, 轉個頭又話胃痛
但係就成鳩日食零食

建議你去check吓內臟脂肪
有朋友外型瘦，内臟脂肪超高
Check埋體脂、肌肉量、新陳代謝

覺，好多肥妹反而鐘意露腰

當女友好肥 佢呢世都係屬於佢男友

50kg頭 但大腿粗 點睇？

有冇種子

一般嚟講，無論幾多kg嘅女人都會覺得自己肥，嫌自己唔夠瘦
但通常肥婆先會滿意自己身材

咩都話難
有d肉就話好難練firm
得1kg啞鈴又話好難做負重
買多set啞鈴到底有幾難

藉口多多到

都係好似排骨咁瘦？究竟點解會咁

肥果d一拳打死人，邊夠膽話佢地肥

真理

其實就係瘦既人越瘦 肥既就繼續肥 因為貪靚嘛
話自己肥嗰d然後減到傻通常都係唔滿意自己某一part 將嗰一part既肥放到好大咪覺得自己好肥好似我禁 我163 48 其實條腰好瘦 得60cm
但對腳長期似可以抬上山食幾個月嗰種 都好慘下 不過真係試過減到停左經 依家都試緊要學識接受自己.....

人地肥與瘦關你咩事？

肉地無人叫嫁啦
應該叫微胖

港女就係最撚虛偽

晚打都係文宣啦 無謂花時間討論堆垃圾

跑步有咩問題

做咩野咁多負皮
人地真係想知 又無話扮自己肥

有冇肚腩 有就肥

40幾kg果啲話佢瘦就話自己肥
70果啲話佢肥就發顛嬲鳩你祖宗十八代

omg，下面果個係真人？

我169cm 但肥就肥係肚腩 要著大碼 坐office 坐左個肚腩返黎
體重52kg 但測過體脂多過肌肉 上個月開始做gym希望肌肉量多過體脂之餘 可以著返中碼

買幾條resistance band la

你有冇諗過有啲人係冇肥婆fd
純粹係同之前既自己對比

其實咩數字都假,望下塊鏡最實際.

唔通你覺得下面我P出嚟

下面我衝 你地死開

我明呀 我真係明 同絲打一樣 肥下身
樓主真係屌緊我
一講減肥俾全世界屌到仆街
170 53kg 23腰 積極跑步做gym 行山
但隻腳都好似無乜點瘦過

唔好逼得自己太緊 始終人比人比死人 以前我都會禁行岀街望到d女仔對腳又瘦又長就好撚酸
但好似你講禁 好彩呢排興闊腳褲 我都真係成日著 禁上身咪露下腰扮下瘦 最重要揾到自己啱既著法

男人都係咁

瘦嘅想人讚，肥嘅就死要面

下面嗰個好正

16x 50-60就差唔多啦 仲瘦 風都吹郁 有曲線就夠

好撚憎啲肥婆成日屌無人鐘意好想瘦另一邊就不斷搵籍口比自己唔減肥。成日講我呢啲叫有肉地又話咩一減個波就會細大佬你個肚腩就真係大過你個波啦。肥婆真係見到都好唔開胃

呢啲一定會話饑荒個陣你一定係英雄因為你一隻腳都夠食一個月

做多啲帶氧運動

餐餐食一半
但一日食五、六餐
浪費食物又成隻豬咁 一日食到黑

秀文 fans 同 欣宜 fans

咁好多人都唔識分自己窮定有錢

體重唔重 但係大胸腰線唔出睇落都係有肉 唉

日日cardio會無曬肌肉㗎，仲要無重訓，將cardio減到一星期兩至三日啦，重訓都係就多五日，肌肉要休息

40kg撚有波
正常女人都係50kg左右，係香港嘅女人乜運動都唔做，一啲肌肉都冇先會有40kg。
啲身材好好嘅鬼妹model 最少都 55kg

女人化晒妝，一班姐妹會圍埋互相讚大家好靚。
有冇見男人喺腹肌畫幾條陰影，一班兄弟圍埋讚大家大隻？

女人都係虛偽的動物

有腰但都可以有腩

有個女同事瘦
成日都話要減肥
我心諗 減你老母臭閪呀

其實就係因為人地跑步先咁瘦 而你就覺得咁鬼瘦仲跑咩步

你對腳係肌肉型定脂肪肥先？

我識有fd勁做運動都減唔到腳，原因係肌肉太大舊，佢做運動後拉筋拉得唔夠好，所以啲肌肉既形狀會唔好睇

通常呢種情況反而要轉仲瑜伽、普拉提個啲拉返長啲肌肉，先會“瘦”到隻腳

成日呢d post就好多女人出黎講自己身高體重
想人講佢哋一d都唔肥 咩心態

少肥囉，樣正常囉
識得好多女仔明明又肥又醜但會咁形容自己

點會無
gym room 成班gay 佬咁

女人係化妝
男人係實操去練線條

女人都係虛偽的動物

瘦

呢啲岩岩好

肥婆著短裙熱褲真係好難頂
成日諗那裡來的自信，唔覺得自己肉酸架咩

腰得58但係腿有50
日日做運動想瘦腿但係完全冇效
已經經期又遲左4日未嚟
好驚

仲要跟coffee做
咪玩啦 其實人地成日去舉鐵
你跟佢YouTube操足十件都唔會有佢一半

同男人一樣
跑少少步 就當自己經常運動

我而家都想練肌肉重翻少少 我諗我主要係因為脂肪太多 所以一做運動減得快輕得快 但係冇乜肌肉所以好核突

做coffee d片我都已經好吃力
人廢真係搞唔掂

Sorry路過但想講如果coffee咁既身形都叫多肌肉真係好侮辱其他舉開鐵既女仔

同靚女話自己樣衰一樣
想你讚佢姐

係以為班男人唔知d 女人肥咩, 一陣講出口d 女又閪面又發脾氣

結果咪由你自己食飽去

同佢地現實中一樣姐
係要比人讚

女人唔單止唔識分同性
見到異性（男人）都唔識分

瘦到皮包骨就話大隻
見到難民腹肌又話大隻
齋操手 唔操胸背腳 見到手有啲線條又話大隻

coffee 叫多肌肉

認真問
原圖?

佢依家向後彎腰都咁大條車軚，佢一坐低 放鬆少少，5層肚腩走唔甩

認真, 香港好多女仔唔做運動, bmi正常但會局部肥
例如 手臂大脾 pat or 腰
所以佢地會話自己肥

做咩要P到DOUBLE SIZE咁喎

ching心水清

口頭禪嚟

個人覺得跟app好過跟片

其實香港普遍女仔都好瘦
話說我從來都唔減食
呢一年內開始做運動
身形係firm 左 好睇左
同時磅數都重左幾kg
最重要係做運動後個人正面左好多

所以淨係靠磅數/bmi去評論一個人肥唔肥
只係得個參考
希望d女仔唔好對自己咁harsh

香港女仔唔做運動, 剩係節食減肥, 但又食零食甜品, 攪到無肌肉但體脂高.

七森莉莉

可唔可以推薦

其實有條馬甲直線已經OK

BODYFAT 38-39%, 成日比人話我唔肥

幾高幾重？但我相信嗰個女人寧願上身肥

問埋啲弱智問題，減埋啲智商

真 上身肥可以著外套遮
下身肥著唔到短裙

我就係由細到大小腿個肉好大舊
但又唔係肌肉 因為㩒落去淋既

好想知點先會肌肉縮
絲, FFMI 係17.38, 即係肌肉量比平均高, 正常係15-16
對腳好粗, 都唔知點先幼d

咁有冇試過瑜伽之類？

佢哋只係追求數字
但唔知其實越多肌肉望落去越瘦, 即使肌肉好重

人地鐘意著咩關你乜事

咁我喺到點樣評論又關你乜事?
我講中咗令你自尊心受創?

越接近咪越唔得，呢段字講男性底限15都係太高，男士其實係可以5%
你之前減到停經我估你過左女士下限20%

至於線條，其實做全身肌肉就得，重量輕D，做二十下會無力既，一日做各部位加埋三百下咁。

呢個已經係底限，女人唔好低過20%，MODEL同運動員有需要先去到近15%，一般唔過25%已經好好唔洗再減，即係24-26個幅已經夠。

大部份人體脂低但冇線件

155 本來48-49kg
依家46kg
但輕咗=冇輕咁 都唔明顯覺得自己啲肉有少到
主要肥係背同肚
但個背同肚都仲係咁多肥肉仲要有富貴包
呢啲係咪叫啲肉生得唔均勻
我個背脊真係好厚好大隻

男人同女人對瘦嘅審美係唔同
我大部份女仔朋友都比較鍾意骨感型多過肉地

做D自身體重既訓練啦

你意思係香港人大部分都低脂定係低脂既人中大陪分係無線條？
後者我認同，不過有線條係難過低脂，但高脂一定無線條

我係長期瘦過D女喎，但BMI長期高過25，史泰龍BMI30

Kaying blackruby成日嫌自己肥
嫌到要食減肥藥同絕食

假如係腳肌肉過大，減既方法就係超長時間既有氧運動，講緊1個鐘以上

最煩係嗰d明明勁瘦嘅港女 著住個運動bra影相post上ig 話自己好大個肚腩
收皮啦

你就掉轉操D短時間高強度運動，加番大尤其腳肌肉，拉平均D

減腳跑10K半馬

15%太高？
15可以現腹肌啦
5%去比賽咩

你都係想我話你唔肥啫

條腰麻麻

講緊底限，你好似當我講上限咁

問個問題都要問係咪青頭
討論下洗唔洗報status貼近照果啲呀呀sir

想減到幾多

唔洗 no offence, 想得個知字啫。

兩kg姐簡單啦

咩年代仲用體重做標準
減肥定減智商

你幾高幾重體脂幾多

163，56kg，體脂24.1
我想講都唔知點着衫先可以顯瘦d
因為我本身36D，明明冇咩肚腩，但著連身裙會撐起哂
著褲或者短裙又顯得腳粗，明明都唔係肥但睇落就係大份

我明 我都落唔到

因為胸大

36d分d俾我
上身著貼身d都唔怕吖，如果你唔介意多男人望
腳粗我都唔識...
或者做腿肌耐力運動後，做多d腿部伸展
我見過有人減咗肌肉腿，好勁，但好似係有跟pt

邊part瘦就露邊part

Gym
減咗大腿內側多年拋拋肉 + pat練firm咗由扁變翹

點解？

但145對波最大...

因為啲男人成日笑肥閪
見到筷子腳又望到實一實

試過著貼身衫比人望, 覺得好尷尬
我平時做完運動都會做腿部伸展, 但覺得gym既機先真係拉筋拉得好
依加又唔敢去做gym...
search過肌肉腿既按摩跟住做但唔係好work咁, 都唯有接受

我諗可以露既得腰同手臂, 等我物色下呢類衫, 多謝絲打意見

女仔160cm 49kg
其他都滿意係有個細肚腩仔
係咪可以剩係靠做coffee個d減到？